地勤仔無聊無野做，你問我答

如題

見到d 港人揸外國護照會唔會覺得人地有得逃離香港自己冇好唔開心？

冇

100呎內掛，係機場多過屋企

BSO

識唔識d出黎做嘅飛雞
介紹過我識

唔會唔開心，我對而家生活幾滿意

地勤仔姐係做D咩

唔識 我做地勤

好多部門既，機底裝貨，幫你check in，地牢搬行李等等都係地勤一部份。我就係check in既

食咗幾隻飛雞?

我唔識飛雞，炸雞就食唔小

聽講地勤長期keep住請人, 好惡做?

渣ga

popeye 執左未

邊間？

早更有凌晨四，五點更。夜更有收兩，三點。有通宵更。啲更睇長短，短既做一隻機食飯做多隻收工咁啲更短既有五六個鐘，長既可以有十七八個鐘。有人請病假又要頂人更。我覺得最大流失係因為輪班，其次係容錯極低，有時錯小小已經好大獲，再落係有班老屎忽

未

唔答

做咗幾耐 人工幾多

Serve邊間

呢個世界有走地雞

Hx 樓主

平均兩萬五up一個月

都係會自爆，唔答sorry

撘多啲 唔想佢執

係咪好多基佬

hX ground 有$25k+

咩airline

係咪多後生女做
如果老d 入去 會唔會比人排濟

係 有無興趣

可能真係有嫁，呢行食OT

多既，排濟又唔會，但話題可能會唔同。

係咪好多含撚咀

老底幾多
二萬五應該Ot咗好多

一個月返幾多個鐘先25k?

搵緊25K 咁OT係點?一個月總共要返幾多個鍾先25K

好撚多

我女朋友五六年前番hx 都萬六七一個月
肯幫人頂就好多錢

最記得佢試過打風踩三十幾個鐘

老底好撚低，OT每月都會過120個鐘

利申 今年個風，我做左四日四夜

咁都係唔岩我

唔係人人得

太chur
女朋友係咪都呢行 .唔係呢行未必接受到

係，一齊CHUR

夾埋一個月咪成300個鐘

差唔多啦過120係基本

就係早有聽聞老底好低，要靠oT吊命

無OT，真係會死，搵得多就洗得大。

一個月300 平均每日10hrs
痴線

有返工基本起跳係12個鐘

冇客有咩做

玩電話，吹水，諗一陣食乜尻好(世紀難題

哇，一般人9個鐘一日一個星期45hr一個月差唔多返180-190個鐘，你返多人50-60%仲對生活好滿意你都好樂觀下，犀利。

除返時薪有幾多先

見過邊個明星最閪

不如講最好，黎姿

100左右囉

但呢份工做哂就收工，未做哂就OT，收左工就可以乜都唔理，做熟左就唔係太大壓力，咩都有得跟住做。

咁無聊入嚟搬吓行李我等咗好耐

等多半個鐘啦 支持HX唔好執

頂你秒覆 我仲等緊啊
Btw見到都勿相認

我係OFFICE唔會見到嫁啦

有無落過地牢
勁多痴線佬 一埋帶就開始發作 又有一堆大媽團
都係機底正啲

無落過去
好想去見識下，大媽團樓上都大把，我講去旅行嗰啲 同喼同衫

地牢，急轉，客坪機底貨坪機底，郵局做過晒
係差counter 同DHL未玩過
都係貨坪開心啲

而家玩得幾開心，可能之後有機會轉

有冇食過地勤妹

未食過，但識好多

一個禮拜返幾日

5-6日，有一間可以返7日
我係返6日工的5+1日Day offot

冇晒生活

land side好多肥婆

番過36個鐘劉明

你就好啦，日日望黑絲長腿

HAS?

巴打咩學歷？今年幾歲？ 份工好唔好做？會唔會長做？幾錢月薪？

感謝

每日要番成12個鐘先至有2萬5up?

辛苦了巴打

美極出動

可以咁諗，生活得返屋企同機場圈子，仲有去旅行

呢啲自爆唔答

黑絲就係日日，長腿就

份工幾好玩 啲時間好快過
但真係辛苦錢 要賣血

中學畢業，未到三十，我覺得好做，會長做，做左機場出唔返去做，月薪答過了

無學歷就要咁

要OT咁多，會唔會諗住搵份普通FT再打份PT算

唔會，而家幾好，其實返13個鐘有5個鐘係無乜野做所以大家唔好諗到咁差，當然唔係連住 ，但都足夠休息

巴打住邊，計埋坐車一日要用幾多個鐘返工 ，同埋機場返放工應該都好難去到約朋友?

荃灣，返工45分鐘車程左右啦，放工食飯都得既有時返5收5咪可以出去食飯其實收7,8點都出到去食飯

即係斷六親
想得閒打個邊爐都唔得

一個月其實都有時間同朋友食飯同陪屋企人

但係拍拖就不了
long d咁

所以大家都做機場

請唔請pt?

努似得FULL TIME

邊度APPLY

返七日果間係咪jardine

GOOGLE幫到你

睇字唔似

唔好咁啦，比我無聊同大家吹下水啦。再開呢啲無得玩落去

真

我試過 counter 偷食 Popeyes 早餐

英文程度如何?

有料

溝通到，但遇到太難生字或者講野太快會聽唔明或者聽唔到。
利申公開試得合格

你覺得機場保安好唔好做

唔好 仲衰過 ground

啱 avseco多數都係阿叔阿嬸做 見佢地上司又閪又擺款 真係不了

企 departure 後生多好多 但係真係全部擺款
如果唔好彩企機底地牢就真係做吸塵機

不了

做機底好過

裝貨，搬行李，check in 都係見同一個位？

邊間？H? S? J?

又七仔，又cs，又cargo

有幾複雜

14號晚係香港疑似畀人拎錯行李 想問下拎番可能性大唔大

每次返工要搭幾耐車

之前翻過渣癲

做 裝貨，搬行李 有無哩個價呀？

英文，普通話唔好，做唔到樓主果啲

做到

機場返工路過
仲有2個鐘收工
認同樓主返過機場唔想搵返出面d工

咁多鬼佬，強國人

英文，普通話唔好都做到？

中一程度英文都夠做

見過最仆街麻撚煩有咩藝人

機場番工路過一推
準備番工

讀aviation 出身但係番工又遠又盛 最後轉左做酒店 巴打加油啦 番機場洗費太貴

每次去台灣係咪都要填入國登記表？
小朋友揸特區護照。

啲女係咪會喺counter同休息室無聊到玩鞋同除鞋 諗到樓主日日有得睇就正

利申腳膠

Fg入去幾錢左右（平均）
我住九龍扣番車錢係咪好唔著數

想入去屌閪！

做過年幾地勤
呢份工唔靠ot真係食得屎
不過入得去做既 一係勁快就走一係就做勁耐都唔走
而家轉返出黎返office 即時有返生活

呢個真係仆街 明明呢份工既技術含量都唔係低
但係個底真係低到仆街

地風delay頭轉客先再麻煩 可以做4,5個鐘停唔到 要不停比客屌
不過system就唔難既 個時5條team係手 用3個system都輕鬆上手

d system 一上左手就食客好似食生菜咁片

依家仲係咪咁低其實流失率咁高點解唔出高少少,靠ot還靠ot,咁正常底薪加ot已經吸引好多啦係咪

見啲地勤真係好快手

個底個走個時得9千6

因為逼住快
當你隻機full load 差唔多4百人
得7,8個ctr 2個鐘多d要做晒d客就會係咁片客

我嗰時入去好似8.2k...

你老味 bb車一架又一架

做緊機場其他公司
想轉去做地勤 會唔會好不智
係咪佢會問你想做landside 定airside?
邊樣好做啲

Pa1, m1, 1/20,msg sfu
有冇錯

我唔知啊 好似係
我其實走左都幾年

做緊邊範？
有啲公司會做死一邊 有啲公司會再邊都做

利申 鐘意做 counter

買張頭等機票去日本幾錢到？

有樣野真係好想問
我俾你地同行玩過一次，想知問題到底出係邊
希望你可以盡量答

我同女友搭韓亞去滑雪，原本拎板係冇問題
可以每人寄2件(1個喼+板袋)，total唔超重就得
但果次我唔拎板，淨係拎鞋(2個人2個喼+1個鞋袋)

網頁寫得唔清楚，淨係話可以一個喼+一件運動器材
咁我為安全計預早打去韓亞香港問(香港只有2個聯絡電話)
我2個電話都問過，2個答覆都係冇問題
只要你鞋袋入面真係裝滑雪鞋+唔超重就可以

到場機check in，地勤話唔得，只可以寄一件
我話打過電話問，你地話可以，我先咁執
俾個電話打出紀錄佢睇，2個電話都有打過(可惜冇錄音!)

我亦打開個鞋袋，俾佢睇裡面只有2對滑雪boot，2件加埋亦冇超重
跟住條女就行過去搵個似乎高級D既男人
然後返黎就話唔得

我全程好聲好氣，話咁樣講唔通，我已經盡哂乘客既責任
係你地話可以我先會咁執(因為滑雪boot都幾大對，好難執返入喼)
佢就閪面話 "網頁有寫乜野係運動器材，你起碼都要有塊板啦，你埋一邊執過啦"

然後擺返本passport係枱面，我話你有寫我就唔使打電話問啦
你依家上網睇吓你公司點寫先啦，佢就當我透明，完全唔應我
好似我係D野蠻大陸L咁!

有諗過影低班仆街攪大佢，但女友禁住我
話唔好俾班仆街佢影響心情，攪到成個trip都唔開心唔值得
講完佢已經郁手執，咁我冇理由企係度乜都唔做，唯有幫手

真係諗返起都嬲，無啦啦俾人玩一鑊
成個大陸L咁係地下執喼! 好老尷!
其實個規矩係點? 係咪地勤話哂事?

點解可以override hotline既答覆?
你地係咪對得D大陸L多，又唔敢爆佢地，攪到心理變態
搵D正常講道理既人黎玩?

樓上有巴打問過好唔好做 a字頭
想轉hx

食飯搭車一個月用左幾多?

有好多時都真係睇同事做法 但機場 check in係 agent 佢地可能未聽過相關既野 所以唔敢做決定

可能下次email 去hotline會好少少 至少可以白紙黑字

利申 9up 非OZ

我只可以話做地勤係幾好玩 至少有野做
但冧機既壓力真係唔係講笑

唔係，有唔同職位

唔好做Lost and found，但你可以試下返去搵佢地報失或者做份report

撘過

有料 仲有無血

問緊你搭幾耐wor

加油呀巴打，今日我終於放假

答過

還好啦，係車費囉，食可以帶飯或者落啓一

巴打加油

我地呢啲位，大學同中學FG一樣價，底10000內，都係主力儲OT

比人屌仲多

真呀

你都好悶下啵
有啲咩係一定唔錯得嫁？ 利申：讀緊就黎煙腸
唔好相認

咪一尻樣，每年加嗰小小

有啲咪一樣咁揼你波鐘

無得揀，除非你隔離公司做開一邊

我自己覺得airside係體力，landside係用腦力

觀察上同其他人討論方面，HX 捱唔捱到農歷年假？

唔洗兩邊跑咩 成日聽啲人講checkin 又係佢 上機前check機票個個又係佢

係咪好辛苦？

唔係最大果間就早走早著
唔好浪費時間

resign左，搵緊工
係幾好paid，狂port sick都至少有14k
不過真係冇生活

首先，我自己未Handle過OZ呢間野既，但都有handle過類似既公司有得free一件運動器材既航空公司。

照你咁講，如果係我check in的話，我會照check in，因為係我角度滑雪鞋都係運動器材，我試過放過的，只要你證明到係用黎滑雪。

但係電話嗰度，我建議你下次唔錄音最好都拎返聽電話嗰個人嗰名，因為我都唔信嗰客打過去同我地hotline講過乜，你有嗰個人嗰名，起碼我地都可以搵返佢。

同埋航空公司係機場大部分都有個站長係到，佢話唔得，係大過hotline佢係香港有最大話事權。

放心，係我做左咁耐，我屌大陸人係絕大部分

其實我唔太清楚嗰間公司既規則，所以話唔到比你知佢地係啱定錯。

捱到 點都撐HX

有機會，但唔多

係

從來唔覺得

還好啦又未到無生活

底薪10000都無都有人有興趣做

到你做左十幾廿年 比你升埋職仲發覺個底薪仲係得一萬多少少要係咁ot 就會發覺好垃圾
而且d更又閪搵埋唔夠睇醫生

嚟緊飛大阪，但係我大肚依家30週
去程peach 無規定醫生紙
回程express 要7日內醫生紙
但係我stay 大阪已經7日，就算去程當日攞到醫生紙回程都唔當7日內！
係大阪返香港會唔會唔比我上機？

喺大阪睇醫生

最慘唔知邊度有醫生睇而又可以出醫生紙俾我上機

識唔識HA 嘅 Leo Li ?

30 週都仲飛

以前一星期返6日 再一個月ot3,4十個鐘先得萬4,5
而家出返黎真係隨便搵份工返5日都高過呢個數

無問題呀，我上個月都飛完日本
自己知道自己體力可以應付到個旅程就得啦

正解

做到十幾廿年得一萬多少少？我做左兩年都唔只一萬多少小

地勤仔留名
扮緊工

建議你搵UO幫手，我幫唔到你啲咩。
但我覺得你要係日本睇醫生

唔識，BTW HA係HONGKONG AIRLINE?

入去做係唔係好易溝到女

辛苦了

睇你靚唔靚仔

始終都係機場好

啟一好難食

我見個地勤fd一散即刻食左個同事
日日對12粒鐘
Fd過屋企人啦

平吖嘛，有啲單餸正喎

如果佢睇唔出我有左呢

啲地勤妹多唔多玩鞋？

睇人既姐

所以我頭先都有講
有人一返就知頂唔順好快就resign
一係就會長做做好多年都唔走

因為係零晨機，我冇得打去hotline求證
佢地好似睇穿呢點咁
個閪樣擺明 "我話唔得就唔得" 咁

聞到味就話錄音問埋佢乜名啫，佢地hotline好好禮貌
問答過程流暢正常，點會諗到地勤有D咁既閪人?
根本唔會有人9up滑雪boot唔係運動器材，冇boot根本冇得玩
唔通著黎跑步咩屌佢!

60位好味啲

巴打慘既，因為hotline 係OZ既人會好禮貌啲。下次如果有同樣情況記得拎名

啱呀

好遠呀 我Landside一出一入都要時間，拎黎瞓好過

我聽人講話resign 講左成年幾都未resign 到
應該會keep住繼續做最尾
咁老實講 做landside 既做完一隻機就有一段時間break 可能有成2,3個鐘都唔奇 係幾爽既

HA

係嫁，機同機中間可以瞓下

入職底薪得10k都無 點兩年加到唔只一萬多少少？

我年資淺，HA係咪有其他公司，真心問

兩年底已經13，升左一級

我淨係諗到 hospital authority
定係HAS

掃把仔路過 你老母臭閪閘口D食蕉串撚過馬撚

唔洗閘口，個個都係

得罪講句我都幾怕做樓上樓下唔同公司嗰啲機 對家d Ground 真係垃圾

新嗰啲 所以唔會信佢

趕住收工 又話有輪椅又話冇輪椅 又話釘倉又話唔好釘 又話搵行李又話唔搵 搵咗又話唔搵

搭機場巴士或姐機鐵係咪有折

好慘

我咪即刻停晒所有嘢 ：你依家係咪玩我先

屌你玩9我呀 啲新人唔屌唔得

Qr聽人講做到顛 又要入airside
不過呢行真係好多老屎忽

個ramp co say哂sorry 可惜我怒火難熄

地勤幾錢? 頂唔撚順呢份西工, 想走

qr不嬲西

咁即係check in果個地勤雖然著既係韓亞制服
但唔係韓亞嘅人，又冇得投訴佢?

如果我另一袋唔係運動器材，俾唔俾我過都係個地勤話事，
根本冇人知冇人理，係唔係?

無停過？
依家仲有無請part time
啲更係自己揀定硬食？
Thx

好記得當年入職底薪6560

做乜skip我

ramp co留名

得J S先咁叫

食飯會帶飯，同食聽員餐廳，唔洗好多。
撘車50蚊日

有既中間有瞓過下

3,4千啦
因為一有時間就會走上759 360到買野
會洗多左

佢地只係ground handle，唔係OZ既。

唔明， 姐係check in行李兩件，加個袋，定一件加個袋先？

唔好話無人知無人理，咁啱嗰邊韓國會check，啲野入得唔啱，就嗰個agent要食嫁啦

有聽過

嘩，幾多年前，我兩年前9000左右

自己知咪算

我意思係我果boot袋，就算佢唔認為係運動器材
其實都可以放我過，韓國唔check就冇人知?
同埋我只能向韓亞投訴? (外人唔expect識分，著韓亞制服就會當韓亞人)

2012

2011先係

收皮啦 閪客 正一大種乞衣

2個hotline都有同我講過可以既話
你仆街冚家鏟死老豆死老母生
仔做賊坐成世，生女做雞愛滋死
你就百病纏身長命百歲

就要睇你2+1定1+1，如果你2+1多左件咪要收錢，如果1+1京無問。
每間公司唔同啵有啲公司投訴會搵返嗰個agent，有啲要搵返ground handle先得。

6500，點過日晨

就係要睇你2+1定1+1，如果你2+1多左件咪要收錢，如果1+1就無問題。
每間公司唔同啵有啲公司投訴會搵返嗰個agent，有啲要搵返ground handle先得。

佢話唔係運動器材，咁就1+1
我意思係1+1唔超重，佢當唔當係運動器材根本冇人理?
如果係既話就更加肯定佢係閪人，鍾意玩邊個就玩邊個!

外人唔知係agent定ground handle(你唔講我都唔知)
見佢著韓亞制亞，自然就搵韓亞
咁正常航空公司會refer個客去第二度投訴，定唔同個客講，由航空公司內部解決?

但係有大波妹做同事

冷靜

因為有啲公司行李係得一人一件，咁你如果一件行李加個運動器材係佢special加一件比件重要唔超過廿三kg啦，我估係咁玩，因為我真係唔知OZ嗰玩法。

唔可以話老馮當無人理，有人check咪又係佢死，如果OZ覺得滑雪鞋唔係運動器材。

只可以講唔同航空公司有唔同做法。

你都唔會知我係邊個，咁多人

圖定？

好難講

唔好累人啦唔該
你唔顧自己唔緊要呀
一陣搞到人地爆鑊冇咗份工

唔好話累人，自己上到機比人因為安全理由OFFLOAD返落機，你又想唔想？

一個月返幾多個鐘先有25k

答左

食過幾多條女

有冇仔/女 介紹俾我中出？

無

有 PM

Tg?

想翻hx part time arrival 知唔知好唔好做

groungstaffsohandsome0521

點解唔返full time

404 not found
Hornyl

仲翻緊學 諗住day off 翻下 賺下生活費 scholarship 唔夠用

咁唔好返機場車錢都蝕

點解嘅 我都係貪佢有1日有千幾先想翻

captain唔會比你上

有千幾咁多咩 我都想轉過去，返幾多個鐘千幾

上到去坐低實比空姐見到，發爛炸都係比人送返你落去 唔好搞到成機delay

好似12個鐘 有津貼翻早更同晚更 好似多最少100

咁都可以接受，如果佢叫你返幾個鐘，狗也不屌。
但你預左比佢洗盡，乜都叫你做。

準備重新入職留名

加油

平時放飯食邊間
有邊間推薦

其實我幾認同番過機場返唔到轉頭
走左幾年發現適應唔到出邊果種 固定人工 付出=/=收獲

機場起碼肯ot就有錢 雖然成日比客鬧

早餐T2 世窗菠蘿油

嘩，每月放到幾多日假啊咁

啓一 for sure

呢個正

屌返佢轉頭，唔撚諗。

放假一星期一日囉

又有折

好奇問 有無三大fresh grad做地勤

好似有聽過

因航果d客

查帶鬧交鬧到廚叉都聽到

啟一燒腩仔真係又平又多
不過好早賣哂 就到時間實去食

has d地勤妹好正 好想屌

Has?

英文，普通話唔好做唔做得嚟？
新入職時，做既嘢會唔會好難？

香港轉機
係轉機時入境香港玩一陣再走(幾個鐘）得唔得

問左個做旅行社既fd 佢話要比離境稅

即日唔洗比

渣癲多淫腳，又幼又長

師兄識玩

HAD

溝通到咪得

成日見佢地坐係道，對腳蹺黎蹺去條裙又短又窄 又要打j了

jardine>hagsl>has>sats>因航

多唔多人轉職去因航個d做?

因航福利好，但啲更無咁自由。

好想睇機場著住制服既黑絲淫閪！

日日天未光起身 每日都想resign 但諗左半年都未行動

撘飛機咪得

早睡早起身體好

怡中

Landside?
跟邊幾間airline

有冇見過D印象深刻嘅閪客

日日都有，唔會用心去記

同埋想問知唔知（禁區）有冇電話卡賣
定係一定要入境

我係歐洲返黎 係香港轉機飛中國 想買左中移動電話卡係大陸上網

轉機果層有七仔

多到你數唔到

係轉機櫃台e1 e2中間有7仔

萬分感激

人工又低又辛苦返工又遠都咁多人做？

直，你想GAY咪配合下

唔係，破左一處姐無兩碌尻，人工答左好多次，冇諗過轉行

個個都返渣甸咩

比人答哂

點解得閒都唔溝同事喺度上連登？

廿歲囉 同做地勤有咩關係

點解有仲要溝，同埋溝同事同上連燈係可以同步

點解有就唔可以溝

點解仲要先？咁花心有咩好處

幾多吖，三兩個實有嫁啦

無讀大學，我答過

178左右啦，唔靚仔

請唔請pt？
請嘅話人工有幾多

HX有PT，上面巴打有提

做咩要做西工

鐘意返機場，又唔鐘意返固定時間，你可能覺得西，好大部分既人都覺得西，但總有人覺得呢份工有得趣。

呢排上網睇唔覺有請

無學歷又要搵錢係咁嫁啦

原來要做粗重野

男定女啊
男既去學門手藝仲搵得多啦
仲有前途添
係辛苦啲但難道一個月返300個鐘唔辛苦咩
起碼似返正常人

P team?

出面搵過份工啦

呢啲咁既時數同工作量出面大把好工

呢行真係燃燒人青春，錢又唔係多

利申：前閪素員工

點先會幫客人upgrade 上商務或頭等？

唔明點解樓上咁多人叫樓主轉行
出返去搵其他工其實咪一樣咁西，只係西既點唔同
外人覺得返機場返shift工時長辛苦
機場人咪一樣覺得出面朝9晚6悶，返工放工食飯時間逼
搵到份令自己開心既工係好事

利申 前機場人 quit左半年想轉返出去
最後都係掛住機場 準備過埋新年返入坑

咩因素可以upgrade？

惡哂報到

隻機客既loading , airline member

x2 hi

點先屌到地勤妹？

有知音人真好 BTW每份工有唔同特色，有唔同人會鐘意返既

普通一個客，機會低過5%，會員或者員工(睇airline)機滿會UP左先，最後先求其揀

除褲插

今日咩更

想女女女地勤妹！

記住話我知，幫你吶喊助威

早

有得屌地勤妹！

加油，希望你適應到

地勤媽

我都希望 預左斷六親了

大專生想做揸顛pt地勤 會唔會好傻
脷伸 準備apply地勤

Lm

日做12hours先有2萬5

賣時間 人工又低 又要輪24
又外判 都仲有人做先好野

凡事都要試下先知啱唔啱自己

身邊唔小前同事考同空姐，算唔算識

難得有份工自己鐘意

想屌閪呀

揸癲？

可唔可以講吓日常工作？

有人話啲地勤女要識人同坐枱啲人扑嘢工作時間先少啲機接 係咪真係咁淫亂

番工做野 放工屌閪

返去，做機，食飯，瞓半個鐘做機，做多隻，收工，最正常同平常既工作

咁又唔係，但唔排除有吖

多唔多u grade做

多

嚟緊就grad想試下做

未打完就出咗
想問下fg嘅話你會推薦做hk airline定國泰
Thanks a lot

有degree 又真係有興趣就盡量搵航空公司自己位黎做
唔好入地勤公司

國泰，但你預左升起碼5年，一係試下MT入，但唔係成日有

有諗過轉，但personnel無咁多OT，又多野上身

唔該巴打
仲想問下知唔知國泰係咪都可以無限ot
因為我唔怕辛苦最怕無錢

一個月成300個鐘先得兩萬五左右...
不如去考紀律部隊算啦

明白 唔該巴打
嚟下就grad會去試下因航
希望會請同頂得住啦

如果行李超重1至2kg嘅話係咪好大機會可以waive（非廉航）

想轉做地勤屌閪！

巴打靚唔靚仔
想食你

嗰邊點都有2日假比你先，但你可以RQ OT等佢比你

睇你閪定好態度，無乜特別我都無乜所謂，你閪既0.1我都要你再執或者比錢。

唔靚仔，餓咪食我囉

唔怕辛苦最怕無錢
咁不過去學裝修 水電 冷氣 車房啦
仲舒服仲長遠計仲多錢

有冇人諗住in UO GT

D人話渣癲多靚女，點睇

啲人都啱既

幾錢人工 難唔難入行

想入行 可以邊到申請？

D空姐空少會唔會懶係勁咁
睇地勤唔起?
多唔多空姐老到咁上下, 冇得飛, 轉職落黎做地勤

有手有腳，無腦都得，幾錢追post la

GOOGLE下地勤公司，自然搵到

有咁多

繼續升做掃把經理都得嫁

OT多咪賺得多

做緊邊間？ 好唔好pay

值唔值得為咗平機票而入去做？

多唔多含撚嘴空姐?

我覺得值，你未必覺得值嫁姐，如果係推薦你簡因航

我做地勤 btw多

有冇屌過
咁樣你仲好PAY過飛雞

Hag要做到呢個人工

最近搬左入東涌 有咩夜更PT推薦 想返多份

發夢屌過

渣癲有d堅係身材好撚正 , 個人觀察landside 大team/airside比較多靚女

D同事同掃把領隊好唔好

好

著啦

打個招呼

有冇得揀放邊日

我嗰陣試過幾日無打 無事發生

你好嗎

有啲公司有得RQ，有啲無只可以掉更

打算過埋年in 佢會問你啲咩？ 有咩要注意

有手有腳，智力正常都IN到嫁啦，問嗰啲好行大路野，點解入黎做，點解in我地公司咁，跟住好快搵返你簽約，而家間間公司都唔夠人

就算國泰都係?

唔係國泰喎，不過成個機場都唔夠人，有手有腳正常對答都夠IN嫁啦

我嘅意思係連國泰地勤有手有腳都in到

我嘅意思係，我唔係做國泰
但係成個機場都唔夠人既時候，個人覺得有手有腳正常對答都IN到。
咁會唔會清析啲？

要唔要幫手搬輪椅

想入行 ！interview 用中定英？group in定點？

我嗰陣有中英同普通話，單獨見。

要，人生超短缺

我英文唔掂 學歷得found dip
唉我都係唔得架啦咁

地勤妹淫唔淫？

淫

有得咁樣deal

某啲公司係可以

渣癲唔知得唔得

對d印度奇蹟人有咩感覺

聲稱有三日，四日或五日工作

除左粗口諗唔撚到，行得走得要輪椅。

resign左2個月表示，有少少想食回頭草

地勤唔係好忙咩

做過地牢…係幾好玩

中場地勤路過留名

聽日怡中有招聘日 想去試下 有無ching知道人工點

底薪唔高 都係要勤力
基本上有手有腳都請架呢間
無乜福利

係咪所有地勤都係底薪再跑鐘？

呢行係愈勤力酬勞愈高
我前同事試過一個月淨係返1-2次屋企
其他時間都係機場 人工2萬幾
佢做樓主個間

今日second in完廚叉好似收左皮咁
個hr最後連幾耐會通知都無同我講是咪無希望

一陣又屌9你歧視佢，麻撚煩。

忙可以好忙，hea可以好hea

HI

成個機場都好玩

除左渣癲仲有邊間可以一試，想回歸機場。。

長做一定係大柴嫁啦

好似人工唔高。。。翻機場黎計既話
就係貪渣癲高先想回歸

大柴老底高好多，又舒服啲，制服都靚啲啦啦

老底幾多？但好似唔係成日請人咁

時薪計，好似58一粒鐘。

淨係老底？冇其他allowance?

返足佢啲更基本192鐘x58一粒，可以再OT
詳細allowance唔太清楚，淨係記得有凌晨更多啲錢。

做地勤平均要有咩學歷？
我有興趣做呢行，鍾意對客同機場環境

警世

唔好再食轉機層七仔嘅韓式蟹醬卷

食完屙嘔肚餓 幾日番唔到工

冇ot下個月食得屎

中學畢業

慘囉巴打

中學畢業有兩幾k?

係機場只睇你肯唔肯用時間換金錢
只要你肯返工返到好似斷六親咁其實好易去到20k左右

一陣番0600 屙到訓唔到

啱啱返工加油巴打

無有錯

接多兩隻機收工

一陣第一時間沖去屙屎

返工都屙得嫁姐，去慣T2下面啲廁所。正

唔通注定年年2月14

顛沛流離

前排apply咗jardine part time地勤，仲未有消息...

但想問定interview大概問咩

渣甸唔太清楚，但都係嗰啲，點解揀我地呀，介紹下自己嗰啲，基本上對答正常都會請

[/member]淨係得中學畢業證書 做唔做到hagsl地勤？一般人工有幾多[member]

有手有腳就請，你預正正常常少少OT就一萬一鬆啲

但我dse無5個2 都會請？

有手有腳就得嫁啦

thanks

我都報咗jardine part time成半個月都無回音，又話好等人用嘅，我係咪已經收左皮？

我都係無回音，所以先報其他

都無其他地勤公司請pt

係啊，所以apply full time

即請？

上星期apply，今日收call聽日in

魚翅收購uo hx玩獨市 真唔真

依家仲有無啓祥飯堂？
多唔多去果度食？

比錢啦 普通人想UPG真係好難，當你坐國泰，淨係綠卡都多到乜咁，普通人UP乜特別都無又咁多人，好難揀中你。

歡迎嫁，到時可以出哂4間既機票

有，多，抵。

想問下BB車係要counter度寄埋定係去到閘口先寄?

食過幾條空姐

OT咁顛又話渣顛無回音，
咁自殺式呀巴打

做地勤定做機場保安好？

我住觀塘返機場會唔會好傻仔？

識唔識Darren Fu?

如果apply地勤但係對地勤一d基礎都冇 就直接去in係咪好易fail讀緊highdip 最後一個sem諗住遲d報地勤做幾個月 樓主有冇邊間介紹岩都係諗住人一世物一世試下睇下係咪捱到又中意 第日grad 左多條路行下

兩樣都得

點解我唔明

係0呀巴打

如果幾個月貨仔HX或者HAS啦，有得出下飛，國泰只要resign想入返其他部門都難。

我揀地勤，好多同事住你嗰邊。

記得搵我，但無得UPG。

攪錯阿近水樓台

cx

我係地下，佢地飛，兩回事黎

成日講耶穌

SATS好唔好？

成日聽人講機票錯野要罰錢，但去到check in又過到
其實係咪大部份野有得通融？有冇啲咩係死罪一定上唔到機？
唔該巴打

冇58一粒鐘

Jardine依家仲有冇請pt地勤 上網完全搵唔到有

無簽證就死硬，錯簽證都係，你機票有問題都有得改都係錢解決到，或者你買張飛Set死左無得改就買過張啦。

未聽過

地勤係咪比人屌多

補充, 有d國家入境要求需要護照要有最少半年有效期, 所以就算本護照本身未過期但有效期唔夠六個月都無得飛

唔該巴打

唔駛客氣, 買機票錯野嘅情況真係有好多種, 可以講到一匹布咁長

好少...我番果份散job一星期番5日每日6個鐘
都有成3萬5左右...

知唔知sats果個揸車升降台 五天工 有19k真唔真？

今日先REJ左個PRC無買回程去DUS

你班仆街串過碼頭咕哩

攞啲經驗黎分享下，睇下我地串定你有唔著？

介紹返先想過檔。

唔知

無買回程都可以即場買番, 但證件問題就係咁先

慘在佢淨返十分鐘先到， 嗰啲買24小時出飛嗰啲幫佢買回程又話貴

好多PRC好麻撚煩, 成日去d第三方網站買機票然後死拗自己成功支付, 但唔撚知要成功出票先算係有效回程機票, 又無時間觀念 (雖然香港人唔好得幾多), 以為香港機場counter同支那機場一樣都係飛機起飛30分鐘前先關閉

屌佢地老母仲要成日用買啲第三方手機app做online chk in
嚟到發現自己根本冇chk到in 攞唔到想要嘅位又發晒爛盞
轉撚咗閘口又唔撚柒知 信撚晒個app
抵班友俾人offload

每個月可以request幾多日假？
新入行AL有幾多日？

睇你邊間公司，通常一年24日。
AL10-14日左右啦，FOR新入行。

好激動但佢地真係好撚on9

因航地勤點睇，失左業幾個月想回歸
利申 之前j字頭

長做先好入大柴

機場員工路過留名

點解咁講

地勤d 女仲正過空姐

利申之前做過S

in過2次J 2次都唔請我

因為辭職後，想再返入去大柴做係唔會收，要諗清諗楚，唔同部門都會唔收。利申只係好大機會，同埋可能巴打好勁有條件比佢再請。

一部份啦

你好

加油再黎過

等車牌轉機底

成日覺得機底好辛苦，日曬雨淋，夏天濕到沖涼咁，好佩服。

個人所見比較多地勤偏好戴貴錶

Apple Watch

想月入21k up 仲有咩位啱

冇問題啦
諗住做下儲下錢先姐

提醒下吖嘛

我個隻好平

呢隻係方便姐，有時做緊野可以唔洗拎手機出黎。

我返工都係戴G-SHOCK

我隻垃圾TECHNOS唔知你地有無聽過

我都係喎同事

如果每日返12個鐘，一個月返26日人工有幾多？

叫747都戴G-SCHOCK

你條仆街仔唔係戴閞撈架咩

撈你屎眼咩

啱啱辭左份做左3年既垃圾Office工，準備入翻黎機場做

利申。以前做過AV

咁有走地雞

機場做office工喔

不了 想入Has Turnaround Coordinator

機場員工路過+1

你又扮窮

RAMP係得吃屎叫好d 其他不了

我係窮撚office

翻工玩電話方唔方便？

想知有咩office工

清哂客都方便

好多喎，編更呀，admin野，人事部，你諗得出一間公司有既部門都有，只不過office係機場。

係remote返工玩到收工

jonsdb唔多見

想問小弟係外國留學，6月屋企有事要返黎一兩日，之後即刻飛返去開學考試，但係六月啱啱18歲，要換身分證，但係換證要七個工作天，想問冇身分證，得護照可唔可以出到境？

E1W1打機打到唔想玩

係ITKO先好

似乎返港豬澳口岸chk in仲爽皮

睇做邊間，未必站最好

之前做過J字頭
更份閪，返朝早八點九，放夜晚十一點九，第二日又係返朝早八點九，追更追撚到個人命都無。
部份SENIOR唔想教新仔 態度閪之餘仲要比陷阱你踩。
不過你捱得掂地勤呢份工，出邊其他工你都會應付到

得因航+港龍+廚叉+同老母先有啫

可惜其他無

同公司
返過0515-2000連續4日
又見識過30日NDO

EVA AIR ?

坐佢隔離

還好啦，我試過最癲4日0815-0145，真心覺得嗰陣痴撚線

Remote都還好呀，近啲

你癲d

有冇直踩過30日

都要返機場㗎有碼頭interline

等緊last day諗緊去唔去apply AA operation officer

有1 2車牌
入去揸車好無做

in左國泰唔請
又唔知衰乜

係咪好難apply?

Hagsl d男仔好高質

邊條線咁撚顛

無，最盡好似24

鐵人

都係，但都好過坐ctr。

天藍色韓國機 早ctr晏加夜interline

咪一樣係counter

明明in個陣話想入AS
結果踢我入LS

囉場幾個鐘呀

點in

朝早開一隻，食飯，落E1到5半，9點返到入去到尾。

Send cv去email

我如果好似你咁ot
一個月搵成三萬幾四萬

幾日大假

同你同LINE喎

吃屎公司

你好，請問有無聯絡方法？有事想向你請教
謝謝你

左定右

求介紹

有冇degree？

無呀

師兄，小弟有意進身呢行，請問可以私下請教你嗎？

吃屎最惡頂應該係中東公司

食屎聽聞冇飯鐘

吃屎點會冇

星期五去in hagsl

吃屎定食屎先

食屎

吃屎唔係有咩

吃屎有

石屎一返工叫你食飯 之後直踩到收工

癲

大柴遇到pk roster都會咁做

over 12粒鐘都係等一個

想問有冇請part-time我想做

唔明d人點做得住

係咪真係好撚多揸外國護照嘅香港人

bno算唔算

下個月開始training

why 入行

一直都想做

無曬私人時間窩

上一份工都係冇私人時間，所以習慣左嚕

唔講啦

黎緊6月都開始train返intern，唔知點解有啲期待

我都好期待

邊間先

我怕自爆喎，只能講得好少intern

希望大家做到咁上下都仲有呢個心

大把啦

hasgl同渣癲比邊個好

賺錢係渣癲

機場返工，日日都有新鮮事

hasgl老底應該高過渣癲？

OT踩更應該渣癲癲啲

渣甸會高過大柴

個陣連踩30日 20k都冇

我就係唔想好似機械人咁日日對同一樣野

正常少ot應該老底高d

邊有可能呀

啱呀，隨時有突發野發生

就係咁cheap

有屋企人之前就係做地勤
份底薪完全唔夠食
10個地勤有9個都會幫人頂更賺外快
地勤會有放更whatsapp group
基本上執更同放更都係嗰個group到進行
有時候甚至要私底下加錢先會有人肯做
所謂早更講緊係要零晨三四點爬起身返工
生活規律衰過警犬
最瘋狂見過佢留喺機場地勤嘅office訓一陣
然後再起身返工
之後因爲其他家庭成員出聲反對下佢就辭咗工了

出奇地屋企人支持我返地勤，我都盡量抽時間見佢地，我都試過瞓機場，其實係張瞓教時間拆散左咁，係真係攰既，但我已經習慣左

渣甸唔係7日情再加錢嫁咩？
但係啲更一日幾長先，一星期30鐘OFF OT，一個月120鐘都差唔多過萬啦喎。

出面返份
文員 唔OT 都可以13k-14k

機場工 遲到冇拍卡左扣右扣
又會返到2630 第2日OFF 第3日要返凌晨 不過追更
所以要返 不如入返airline base ground
唔好入agent ground

最少入CPA CAL 有員工機票（直屬 唔係HAS果隻priority 低少少果隻）

一日9-12粒
7日有加錢
30日只係接近20k

hagsl冇即時2nd in係咪都係收皮

咁個底都幾差

*如成功於2019年9月30日前入職，加盟獎金最高可達$8,000*

HAS請人，有冇人知道點玩法？要做滿一年先？定再加其他條件？真係有人成功拎到嗎？

好似做夠唔知幾多個月有幾千，到一年啱啱8000 好似係

唔食呢啲貴野

係咪好多人考政府工

食開啟翔

身邊既人有但唔多

啓一for sure

驗左血未？今日有幾多支針

要中就中嫁啦

其實唔驚得咁多

針就打左，要中既始終會中，都無得理咁多

一齊加油我地應該係一齊train

8號開始?

地勤係唔係一定係地下工作
一樓二樓上唔上到？

好吖，希望認唔出

不過唔知係咪同公司
身邊好似有其他人都係6月train

唔緊要啦，同行都要一齊加油

相認啦你地

唔明咩地下

預要OT囉，一入職未有得OT都係得萬三左右。

有係老底扣返咪咪車費津貼你囉
返過一份老底8500
每日返工97蚊津貼，者係port sick，off就冇得拎
咁計埋night shift allowance
月薪大概11.4-12k

唔努力ot你食谷種

原來係咁計

係，所以OT好緊

但係fm又冇得OT 咁開頭點捱

如果調返轉 中村同菊正選 龍仔同播磨先後備
應該唔使咁辛苦 朱蛇真係

頭開個三個月係最難捱 係靠份老底頂住 好多人都係咁走

但依家間間airline都玩自助check in 寄行李
依家人手其實係咪唔使咁多？

個部垃圾算9數啦
又難用
客又on9
又唔識睇簽證回程
乜9都要人手double check
仲要返counter寄行李

你係客都唔L想用佢

自助寄行李ok啊幾易用

遇過好多客貼tag都唔識
又唔係第一次搭飛機

唉講起嗰舊野都火滾，成日更新。
啲客又唔知點痴
最好笑係佢放完上去，一移開就重新玩過，條牌仲係個客啲料到，on99

有fd係咁，但做唔夠一星期走左

Part time地勤 惡唔惡做

多唔多後生女做

咩年齡層都有

今年八九月左右會回流番香港
想入職但係有無得剩揀喺counter位做
另外counter是咪會成日遇到啲西客
另外渣甸 fix hour 是咪伏黎
未入過呢行，第一次入行揀邊間會好啲
Thanks Bro

點解會想做counter

識好多人因為要出LS或者冇得入AS而resign

我

因為counter 好似輕鬆啲
但有啲怕啲西客

AS好做d(冇屎嘅話）

你係幾年前做？咁低價咩？點解有人話賣血式OT就可以30K?

2年前
賣血有30k我知又肯定既得大柴

有冇啲20k以上又唔洗賣血既post介紹下
做緊機場但呢到人工唔高 想轉份高啲 ～

大柴是咪CX？

諗唔到

Duty free 唔知得唔得

比較鐘意LS片客

乜咁爽架咩

難唔難做？

巴打有冇女？

睇你理解能力，同溝通能力啦，開頭我覺得難，做熟左多左經驗，嗰人諗多左野就覺得易左。

星期五interview 吃屎 Turnaround coordinator 有咩要注意？
利申。準備好哂英文自我介紹，點解要翻機場，點解要翻呢份工

Sosad，入錯airline!基本上可以辭定職

有

50都有，唔信問hagsl啲人，我識有個直頭成日訓機場。

hagsl可以狂ot到50k出糧個下會好滿足，佢做Airside定Landside? 但女仔瞓機場好似唔係咁方便

冇左老母之後仲有好多OT?

landside，個個都係咁訓就無咩野，條裙用外套蓋住

聽講無啦但物極必反，啲人走曬咪又係留係到個班人同佢ot頂

入行難唔難

點解要做地勤就睇唔開

好撚易
做check in應該難D
但落地牢或機抵就好易

利申：地牢

咩位地勤 check in嗰啲？

地牢係做邊類型工作？行李部？

行理處理

好很灰，做左一個月地勤，頂唔順辭左職

今日in左
等大半個鐘 問勁多野 好仔細 又幾個test 資料對得好仔細
條友 黑口黑面 好唔滿意咁 最後仲話如果得 要second in 我唸都係唔請
又話地勤有手有腳就請
sad到喊

你可以自由走嗎？有人提到有間未做夠3個月走要賠錢

賠錢事小，壓力事大

扮哂野既姐我嗰陣時入職同轉公司hea到仆街

最近T1 arrival hall開左間天仁茗茶見到好多人買, 其實係咪真係咁好飲

sorry, 個開鎗icon唔小心打多左

邊間咁惡頂？要賠幾錢先走得？你可以即走定要7日通知？

好飲過T2嗰間，同出面嗰啲一樣

Hxx

我入咗去training咗一星期，絲打因咩事頂唔順？要返夜？

睇你好唔好彩，入咩airline

我係同事問題呀

我仲train緊，做airside

Airside同事好好😂😂😂😂
我Landside
食哂屎
完全唔夠人
新人做唔超過6個月
黎幾多走幾多
班師傅又hi
掃把又hi

師兄good luck

識唔識Darren fu?

嘩，你開名

多謝
我聽講airside好玩d，不過當時都無得揀

吃屎而家咁撚頹 唔做都冇所謂啦

做撚到士氣down哂，自己人玩9自己人。

好多野要記，驚做唔黎俾人屌

係咪對住啲仆街同事仲慘過對住啲西客
btw 巴打係咪做掃把/領隊?

要長期OT都係 垃圾工

最仆街係成日遲到當食飯嗰d同事, 搞到準時嘅同事要攬哂一大堆野開counter

地勤有咩位 男人好做？

地牢

點入行 有咩要求
想轉行

SEND CV有手有腳

最撚憎

幫人check in幾好吖

點決定upgrade 邊個客？

近排有冇俾大陸空管玩殘
近排CA110/116成日嚴重delay,屌佢老味

去德國冇回程
冇居留証可以

我而家都做緊J

非常方便
基本上冇王管
但係都唔好太揚

試下做TCO

我上網見老底得9-10k
你每日返幾多個鐘

以前16左右啦，而家正常返一星期60鐘左右返6日。

無錫玩殘

會員，或者嗰客比錢，完 ，無會員諗都唔好諗有免費UPGRADE，發生既機率低過5%

MU2902?
btw 無錫果頭又搞乜玩空管

CA110近排多左，因為日日都收多左幾十個116 onward客

樓主份工好似好歡樂

應該係北京空管

幸好我公司得一條大陸port

即係本身老底好少 靠ot 拉番高？

其實係
如果你可以完全放棄家人朋友生活，一個月20000不是夢

準備跟師

比北京ATC玩殘

邊間公司
landside airside?

一條都可以玩死或者路過

三萬都有機會放棄埋你條命

LS

果D相信已經係行屍走肉

已經不能與我們同在

已經行屎走肉中

今晚CA115又遲大到，7點幾先起飛
Lm CA116又canx flight

路過一問，想問Jardine地勤有冇優惠機票？

之前好似有BA 而家唔知仲有冇

LS人表示返remote返到開始懷疑人生

想問下樓主買機票有幾多折？

Jardine 約左我面試 有咩要注意

有，但係要有番咁上下年資

正正常常就得，會問下你CV啲嘢、對地勤工作嘅認識，又會問下你有冇CS經驗咁

一年有一套emirates

Remote其實係邊度?
海天?

香港站+九龍站+碼頭+E1/E2/W1/M1+港豬澳

樓主番工有冇見過D大陸妹化行個妝
97年化到87年咁
今次真係老了十歲

想問check in係咪反而有機會行李帶最早出行李?
定random?

priority/tight con行先

Has body check 完2星期都冇消息是咪正常

我覺得唔正常

好撚等人洗喎

係咪連個天都唔鍾@6我
倒水落北京
搞到成堆CA大delay
CA102 12:45>23:04 cls

樓主會唔會有時做野緊張就暴力對待counter D掣同機器
我成日都咁做

system hang機咪會lo

其實想問一下如果in完無即刻俾body check你，係咪已經fail左？

屌你老味又hand機

基本上幾日內就有

有冇遇到好鍾意拉布嘅同事

我地team十個有八個都會拉布 有同事試過做個客做左半個鐘

優點：冇
缺點：人工底

早晨

發生咩事

如果做做下cx地勤想轉去做cx空姐得唔得架？有冇咩衝突

同個客吹水

嗰陣已經無客?

Long Q中